今年有套電影延遲三個禮拜上畫

你還有Zoom

喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！你啞撚咗？

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！你啞撚咗？